一日未宵禁一日都要夜晚開花落去

讚成
反對，要休息留力黎明行動

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

朝早開花咪得